點解差佬可以蒙面

全世界都冇一隊警隊係可以係冇原因下，蒙面執行係公眾地方任務，從來都冇

點解冇人追著差佬記者會問？成個政府，成隊紀律部隊，冇人覺得有問題？

差佬以為自己係蒙面超人？

點解仲有人吾明差佬犯眾憎既完因

俾次機會得唔得